Poly 繼續平行時空

屌你老母冇人想去啊
仲要放break入嚟宣傳O Night
宣傳完一句五大訴求都冇就哈哈笑咁走咗
屌你老母

睇下Lizhi hall班港豬，日日吃喝玩樂就知poly咩事喇，火都嚟

黨校不意外

聽日poly有活動呀